自製吉野家邊爐

Aeon 買 Sukiyaki汁 芝士竹輪

倒哂落去有87%相似

我好撚中意芝士竹輪

18蚊一盒得5粒

係吉野家得一粒

所以唔會去了

支湯20都係廿蚊 目測可以用2.5次

有無圖

圖呢

搵個盒去吉野家拎啦，反正吉野家免費refill

下次

咁撚肉酸 做唔出

O

其實我好撚想要佢嗰個爐
係唔知邊度有得賣

好多地方都有啦

一田 吉之島 百伯伴

淘寶一定有

佢新出嗰個海鮮火鍋好撚正
搞到我依家成日去食

之前真係去嗰啲百貨公司 搵唔到

吉之島有芝士竹輪？！
個包裝係點？

一田有 170好似

好正

佐敦大把

個芝士竹輪加芝麻醬真係世界級

87%呢個數點得出黎